財委會主席陳健波立法會開會講粗口

大約 16:30 左右 Cable 直播

歐美議員講野又無人理啦
今日好多響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務